屌奶星基奧雲高喺mls真係屈撚晒機

原子螞蟻又入一球靚freekick

唔夠高

搵佢做ant man一流😂

矮美斯幾cm

點解冇乜人討論mls球王

Messi又唔高啦

根本超班
可惜去唔返一流聯賽

琴日 白帽有個158

死矮仔

美職他首

佢踢意甲都唔算差啦本身 不過知道自己實力去到邊
安份守己去MLS賺下錢做下球皇好過係祖記後備/中下游打滾

當年玩意甲用佢+ibarbo好正

FIFA球王

無身位 好難用

新baggio

用skill move爽死

原子蟻+愛的道理屈爆美職

電話都矮啦 一樣係意甲做神射

佢仲矮過卡路士呀大佬